［做黑警就大晒］陶輝香港警察知法犯法，icac都唔敢查，定係icac涉嫌包庇？

陶輝牌屋改建工程除了涉嫌違法，更對其他碧水新村的居民做成嚴重滋擾。另外，據熟悉村內情況的消息人士透露，陶輝由2014年開始不斷裝修：「(現時)一、二號屋是打通相連的，三號屋就隔開一點，亦出現了很多問題，例如噪音，好多居民投訴，有很多閒雜人等入了村。」「最近聽居民說，他會挖地加裝三相電，村內從未試過進行這項工程，會令到村子有多麻煩 暫時是未知之數。」加裝三相電，隨時會令村內電力不勝負荷而短路。

該消息人士表示，多名村民曾去信及親身到地政總署、廉政公署求助，亦曾報警，「到最後都沒有結果，沒有跟進。地政總署負責跟進這件事的人都換了三個，都是沒有效果。報了警，(警員)進去和一號屋的住戶溝通後，出來了就息事寧人。」

推死陶輝
仲要推到icac搵個出來祭旗

政府所有野都唔撚信
根本個政府腐敗到同大陸一樣

icac高層有份袋錢,一定係

撚狗撚得多
一齊打上去icac撚爆佢老母個臭閪

地政做嘢慢係人都知
但icac不了了之

地政總暑冇人夠膽去跟 同 陶輝嘅地位有冇關係？

Icac 只係港共隻狗咋

推比所有人睇
點解人哋寮屋可以僭建
港豬嗰間唔得？
仲要人哋比人查完都冇事

屌

詳情細閱

【獨家有片｜踢爆後匿入公廁】助理警務處長陶輝疑非法佔清水灣牌照屋 採訪後警察擄走記者 | 2020-04-29 | 壹週刊

推爆佢

屌你做得佢個位就買清水灣果d豪宅啦

高尚情操黎

可能人哋鍾意專登買寮屋然後僭建
比人見到自己有權有勢
政府都怕自己

P

各位
可以打電話去約個時間問下如何改建寮屋又唔洗比人抄牌釘契

算唔算公職人員行為失當

全部瀆職，可判監

pish

咩係icac? 食得架？

iCAC 汁柒咗佢啦

icac 直屬 特首
你話佢會唔會查呢

不如問下icac
順手問埋佢哋係咪包庇陶輝

ICAC乜未執咩

特權階級

香港夠話係屬於中國
咁你係咪支持23條？

iCAC?咩部門?有咩功能? 查案架?

推到佢無得返倫敦，去大灣區

好似係拍劇嘅

Icac只係曱甴強既鞋底泥

仲去大灣區？
推入赤柱好過啦
同西貢一樣風涼水冷背山面海

知法犯法，罪加一等！

基本法？食得㗎？！22條中國肯守都唔使立23條啦.

就算係咁
咁你係唔唔反政府了？

養冗員架，坐到退休

推

97後icac形同虛設

推到佢仆街

換左3個係冇人跟 定一跟就揹鑊

土地問題，地政總署完全係責無旁貸
必須徹查呢個處係咪有人刻意隱瞞、拖慢工作程序

擺明包庇自己反

PK仔會唔會都有份

push

香港 勝在冇ICAC

陶輝真正曱甴

Coffee shop

我好尊敬97前既icac......

icac淨係識恰細路， 稍為有啲權力的人做非法野都當睇唔到

警權超然，ICAC都係under 林奠，兩者之間差左幾個層次

Push

icac執左啦得返個廣告部同埋幾條友得閒搞下幾個小市民交數就算數

推推先 唔好沉

咩年代？
仲問icac?-?

查ICAC

黑警真係全港最大犯罪集團，黑社會咁打橫行，視法律如無物

捉葛柏

自上年6月開始

乜仲有icac?

push 一定要推到條闔家剷仆街

要求取消ICAC，完全係破壞政府團結的老鼠屎。

推呀

推到陶輝仆街

訓左幾耐？香港自從上年開始就冇icac好耐啦

懲教就即沖出嚟查

見到狗就不了

Icac 汁柒佢啦

icac 係林鄭管，咪姐係變咗冇牙老虎收皮啦

推，最多玩爛埋個icac
香港評級跌跌跌

唔好on9啦
係人都知689做到一半嗰時廢撚咗

ICAC係咪拍劇公司黎？

ICAC直屬淋病

721831101111

推
icac呢單野唔查唔該摺左佢
唔好再比香港人覺得有icac
呢個機構唔再配icac呢個名

icac 甴曱處 地政都要搵人祭旗㗎啦

icac 依家唔會做任何嘢，死咗條心佢啦

推 icac一定會幫我地討回公道

根本成個政府都腐敗不憾

ICAC已死

黑警犯法ICAC唔查，ICAC犯法黑警唔拉。吹咩

垃撚圾港共政府

推
早咁多年前已經咁垃圾

咖啡店黎左啵
點查呀

ICAC本身好似話左起黎俾政府d高層休憩飲咖啡既地方
類似lounge咁既概念
相傳只係話要駛夠某一個錢
就會有人邀請你去做會員

同埋 咪玩啦 呢幾年請左咁多人上去坐
如果係政府機關 個班人一早坐左監啦
咪聽埋d都市傳說

Pish

Media is power to uncover all the crime if it exists!

2014年開始都未搞到
難怪要搵記者

當時佢都只係普通部門中高層

不如話大家自己友放軟手腳好過

表面證據都冇 icac 調查管轄權以內嘅罪行點查

Icac直屬林奠
林奠冇話可以查佢地點敢查

Icac前幾日捉隻低級EO就咁快手 一面到高層就

投訴啦

唉 其實呢啲嘢一直都存在
但係以前天真又傻
宜家揭哂出嚟
香港各階層都由入面爛出嚟

icac唔係執撚左好耐咩

好似荔園咁
間唔中會出現返

ICAC算撚數啦，林鄭隻狗黎架咋
黑警喺香港做乜都無後果

Icac唔係執左笠咩？

Icac

煲大佢，洋五毛

拎返d投訴記錄岀黎睇下邊個處理

icac?
abcd

如果真係查瀆職，成個政府上上下下全部拉晒都得嘞

場運動一年都黎緊啦

icac一個死黑警都冇查過阿

陶輝咁大粒實有人保佢

仲icac, 你訓左幾耐？

黑警有特權
ICAC廢嘅，777要攬黑警

up

容海恩、何俊賢獲委任為廉署事宜投訴委員會成員

你話呢

啱呀
所以計我話呢
場運動都一年
一隻狗都未落鑊
所以應該乜柒都唔做就最好
乖乖哋做返港豬啦

乜香港仲有icac咩？

I Corrupted All Cops

成個港共97後已經腐敗到入骨啦

ICAC 都唔理？

一齊做下世界唧. 人之常情丫

黑警不嬲大晒

ICAC 已經找到目標

就係懲教EO

投訴icac

特首直屬鄧柄強

其實反正咩都唔敢查 而家喺icac返工嘅人平時有咩做

Pish!!!

大家都懂的

ICAC，税局，地政蛇鼠一窩。

ICAC = I Can Accept Cash

已經有英國議員係 Twitter 叫英國政府關注3個英國人黑警在港行為

Luke De Pude

推到陶輝瞓街

講咁耐都未冇呢張圖

S

點止
佢而家係直頭犯法，唔係利用公職走法律罅

陶輝係警察？

比全世界知

何必分那麼細
反正全部都有法不依

好清楚icac近年作風,為刷存在感一定會高調開case,低調close case

差佬上門出返來冇事屬於貪污定公職人員行為失當？

根本係黑社會做法 而家睇黎 6月之前已經係

Why not both

地署職員兩三年轉一次位，個個拖黎做留比下手，本身又多case，無人理好正常

推一推先

班晦氣攬炒派真係好煩
自己覺得冇用咪去打飛機囉 係要入黎放低幾句廢話

陶輝：知法犯法係政府高官的共識，點解要針對我？！

唔講都唔記得仲有ICAC 唔係一早死撚左啦咩

其實仲講icac有d天真，i條撚咩，冇咁好耐，未on 9 la icac直接跟特首，點會查！

多謝蘋果
全家已訂閱

屌你老母又想息事寧人

林奠話ok就0K,洗撚你教

所以舊年有人話香港警察無變過係岩既
一路以黎佢哋都係咁污糟邋遢，只係無傳媒去追令佢浮上水面先無人知

ICAC 執柒左好耐啦

推推推

icac？ 垃圾

張建宗都要含忍，唔駛諗icac啦。直接攪國際戰線，同小粉紅戰線啦

Icac係coffee shop 黎，查乜鳩

pushhh

就算覺得 icac 唔做野都要推

推到極大壓力

驚犬走灰色唔駛你教！
因為叻撚過你

好撚腐敗

人人打過去舉報

1997之後icac係港共劇組之一喇

做9班香港人囉支那大把做假數俾茶錢點會查

我指係由1997年7月1日計起,如果真港人治港高度自治使撚港獨咩.

蛇鼠一窩

搵十幾雞一個月, 學人住清水灣獨立屋
呢單野好明顯係其他白衫睇佢唔順眼,爆料俾蘋果做鳩佢
香港地就係咁, 憎人富貴厭人貧
衰公職人員失當無埋份長糧, 兩個女出黎做雞都唔掂

icac仲存在既咩

ICAC : 我知黎做乜?

我淨係負責政治打壓

警黑兼合作

根本就係應該咁
上面成班話冇用乜乜柒柒

ICAC垃圾到 最廢部門
同黑警一樣黑人憎

根本就官官相衛

好腐敗
咁icac存在嘅意義到底係咩
摺埋佢啦

狗都有得吠吓
icac有撚得吠？

皇軍 > 林奠 > ICAC
點查自己上上司喎

知唔知咩係狗？
狗除咗好多時會聽話之外
仲有時會反咬一啖
睇下警犬就知
廢人宗講得唔啱聽就咬
呢種先叫狗

一定要整治ICAC 所有員工無得留低
唔做嘢 返工唔知做嘜

煲大佢啦成日話核彈核彈

icac就算啦

Xxxx就算啦
咁即係乜都唔洗做啦

Icac呢

其他部門仲有可能
地政，審計仲會理你
從舊年六月到宜家icac一句聲都冇出
真係唔好報啦，告番你轉頭都得

不如咁啦
反正做咁多嘢都冇用
直接做返港豬乖乖地等人劏算啦

你要硬撐我都冇意見
你喜歡
我做咗幾多嘢亦唔洗同你交代

icac話查721都無左件事

叫申訴專員公署查

我無記錯牌屋好似係屋宇署唔關地政事
除非屋宇/地政有人收錢包庇，否則一般樓宇違規唔關icac 事

我冇話要你同我交代
你唔洗睇得自己咁重
咩叫兄弟爬山？
你有你做我有我做唔洗潑人冷水
自己諗清楚啦

高調查案低調結案
一年之後同市民講，案結完結冇人犯法

屋企要 three phase做乜

搵icac問下點解班狗入完去拍拍膊頭出返來

你唔提 我都唔記得香港仲有 icac

廉政公署係咪同流合污啊

佢起屋違規唔係執行佢本身黑警duty 唔會跌落呢條common law offence

坐咗幾耐？ ICAC廢咗好耐喇

我指出你報icac嘅風險係存在
因為佢會有你或者報案者嘅資料
佢地不作為嘅可能性極大，反而你或報案者有機會反而比人針對或告

風險大，回報細，情況不可逆
我唔建議你報icac，報其他部門會係更好嘅選擇

立法會區議會都比人廢左好耐啦
咁你又投票？

請大力宣傳icac唔敢查.係唔敢查呀.唔好話佢唔查.

報其他部門就唔係政府旗下？
咪玩啦
要搞你嘅佢點都會搞你
成年啦
仲未識攬炒呢兩個字？

法治喎

睇嚟我哋唔係同一個層面傾呢件事
就咁算啦

仲有
道理喺你嗰邊
有人犯法你叫佢執法天公地道
佢可以點搞你？
條街太多違例泊車唔通我報狗又要用太空卡驚佢秋後？

唔好意思，自從DQ議員事件我已經做咗熱狗白票撚

清算師有一鍵投訴

【一鍵投訴：舉報有人知法犯法】

//手足留言“一鍵投訴”可以嗎？清算師又呃like😀//

🖐️☝️黃金周手足任務：
(1) 手機gmail一鍵投訴 舉報有人知法犯法，使用下面連結，改最底你個名就可以
(2) 🖐️☝️黃金周(今日至5月3日)撐良心黃店

清算師團隊已經為大手足準備了一鍵投訴，方便手足投訴知法犯法的事，歡迎隨意轉載及修改內容，大家加油。

Send完投訴信，大家尚有另一重要任務！去撐🖐️☝️黃金周活動。

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#一鍵投訴
#碧水新村
#兄弟爬山各自努力
#勿忘初衷勿被帶風
#不分化不篤灰不割蓆
#直至煲底相見

ICAC老頂係特首

法治已死

紀律部隊高層知法犯法

有冇人查下另一隻狗莊定賢David Jordan 有冇僭建？

佢好似都係住西貢村屋

ＩＣＡＣ未死既話出句聲呀喂

大家今日買咗蘋果未？

黑警死全家

人哋放假
比幾日時間人作個靚故仔先啦

香港警察大晒

高尚情操就可以啦！

乜原來仲有icac

唔係自湯顯明單野已經明確咁顯示咗 icac 已經廢咗喇咩? 自己都腐敗到骨子裏

你真係好天真
難掛咁多人配合政府周圍舉報

放咗幾多年假？

ICAC唔做嘢就外國文宣收佢皮
等外國知道呢個反貪部門只係擺設
唔做野就玩撚爛佢
連國際間既會議都唔受佢玩

啱
所以我哋應該船頭驚鬼船尾驚賊
乜都唔做
乖乖地搵錢就算

人地同你講有更好嘅方法你就係都要撐個成本效益最低嘅
難怪咁多人仲相信體制內抗爭

根本就應該咁
上面成日就話icac冇用唔應該靠佢
我哋知佢冇用啫
但外國人/大公司仲信吖嘛
我哋就係要玩爛佢
咁先係真攬炒

制度內唔玩爛佢
反而想靠其他部門去執法
真係唔知邊個信體制內抗爭

新四大探長、要開拍啦！

只要同國際間有聯繫而有份打壓香港人既就要玩爛
就好似黑警咁
比賽唔受佢玩
本地招聘唔成
外地招聘食檸檬

原來一早有人投訴

d高官霸地最多都係罰錢
地政根本唔會搞班有權力嘅人

icac已經under中聯辦管

其實成日放fake news做咩，icac告唔告到人係睇律政司

Both

689 ugl

做好自己
唔需要成日放失敗論嘅

庸政公署

咁可以繼續嘅 只係建議唔會對icac仲有任何期望

自己睇pin

黑警勝在有icac

推到條黑警仆街

白轀六未做專員之前係做入境處處長 做得呢個位要係極度奶共同擁護軍政府
你話一個奶共既人會唔會告軍政府既人?

Icac 自己都貪污

呢單野最好連埋 icac 一齊攬炒

黑警係大撚曬，除非係散仔柴都無條

你真係有睇新聞定人云亦云？689 UGL事件係律政司唔告，ICAC覺得告得入先會將調查報告交上律政司，依個係所有執法部門程序，ICAC唔擁有告人權力

俾埋reference你，
1：ICAC告人流程：
2：「廉署就有關調查結果，已向律政司徵詢法律意見。」

所以成件事係ICAC覺得告得入，律政司話告唔入唔告

手足，template已經出左！一人一信jur爆陶輝！

唔講ugl 淨係貪湯事件已經令經營左40幾年既icac一鋪收皮啦

法律面前，窮人含撚

唔可以過幾日就唔提

貪湯還貪湯，ugl還ugl，唔通因為咁就可以一路帶風話係ICAC唔告689去洗刷律政司嘅罪行？

其實我想講既係 由貪湯事件開始 老廉已經冇晒公信力
基於市民既不信任 好自然會覺得佢已經廢左
近年告得最大粒果個只係馮永業

冇人話律政司係清白 只係老廉係垃圾都係不爭既事實

點解大粒嘢冇事？因為ICAC係冇檢控權呀嘛，只有律政司可以檢控呀嘛，所以問題係出自律政司唔告而唔係ICAC唔告，不過大部份人睇完新聞標題都一定會話「屌，乜仲有ICAC㗎咩？」而唔係「有ICAC又點，最後律政司都係唔告。」

巴打係咪現職i記人
就當老廉真係冇控告權 但基於貪湯事件已經令佢"清廉"既形象一鋪收皮
一個唔清廉既紀律部隊去查貪污案 點會有人信?
正如一個坐個監既人 俾人地既前設係死監躉一樣

唔係

貪湯當然令到好多人唔信任ICAC，不過唔信任還唔信任，責任誰屬都要講返清楚，如果唔係人人都以為係ICAC唔告，依個唔信任只會繼續落去，而最弔詭地方係ICAC嘅普通檢控流程係一定要有人提告先可以調查，當大家都唔去告，自然唔可以開始查

根住又去返基本問題，如果關於大粒佬案件，律政司最後一定唔告，所以問題癥結所在係執法部門無提告權，用幾年時間查完都唔會上到法庭

你真係訓左好耐
自從上年？

作為一個普通市民 我近排都試過報案 前後打左俾我幾次 話基於我既資料覺得唔構成貪污所以唔會開file 連查都唔願查 再基於冇公信力既情況底下 點會有人信佢?
關於大粒佬既問題 我當然知係律政司唔告啦 不過都係果句啦 你冇公信力既情況之下 做咩都唔會有人認同或者信你嫁喇 好似一個坐過監既人永世都會被lable
再講 呢度既巴打除左屌icac之外 有D都明白到係under軍政府所以無能為力

icac 係咪有份袋啊？

推上國際

係呀

咁可能真係你講嘅嘢唔構成貪污呢，打人偷嘢呃錢果啲

利申唔識，但呢啲嘢一定有法律定義

講個笑話

ICAC

唔敢查

其實佢自己講有懷疑就得
又唔洗合理
但而家就求其hea走你就算

就係基於佢話有懷疑就可以報案
我報左案補充左幾次 話就咁睇表面證供唔成立就收皮